[政治]伊朗是否邪惡 ?

聯合國方面有冇咩立場

沙地起碼邪惡一萬倍